痴撚線，今年份中文卷易撚到喊

易撚到你 坐底拎 5

篇文言文好淺，唔洗點譯 😂

費事又個個跳樓

系。。仲以為今次咁好死唔出文言文。。原來有。。。😅😂

我都想知做乜鳩 文言文啲字中一二三學過

會唔會有人真係唔識咁搞鬼？

呢篇真係勁易

真心易

基本上有溫過下點都識

望佢有5🌟🌟

真心易到

無溫過都應該識下話

係

真係害撚死曬我地前幾年考既人

條curve應該勁高
無8成都無5

冇溫過去考都至少4啦

樓主你5個字詞點譯

唔識中文去考都有4啦

唔講啦

岩呀

系你老母咩 攞U啦垃圾

洗唔洗咁講野？

分段好難ar文言易有L用

講人老母咁冇禮貌

用5P字俾人屌有咩怨言？第一日上連登？